2021年 最大驚喜可能係買入油股

痴燈條尾已經露曬出來

可以預計到佢一定會對付石油企業 美國係全世界最大既石油消耗國 由侵開始美國自己加大生產石油到能源獨立 美國既石油供應佔全世界15%以上

可以預計到 當美國再次將石油生產權利同能源獨立權利放棄後 石油供給會有一個巨大缺口

但新能源並未可以完全取代石油 石油既需求會係疫後上升
加上美國限油生產 石油價格可能會2021年尾2022年中上去高位

睇返往跡 奧巴鹿時代 因為佢既種種環保政策加上 石油生產權係沙特同俄手上 導致聯手推高油價現在既方向似係又再回到奧巴鹿既時代

所以油價高位好可能係來緊一兩年出現
現在買入油股係黃金時機

不過要留意疫情反覆 可能會導致一啲油企未見機會已經破產 所以應該考慮比較穩健既石公司

帶返頭盔先 投資有風險

師姐買左邊隻

All in 咁博

靜啦
從來贏錢要低調

Lm

有冇睇好邊隻？交流下

長揸oxy有福
但我20蚊放咗

Demand side唔睇好 武肺無咁快消失 照樣在家工作

有4000 股oxy 路過

不問價搶883 再LC

883 sure win

883 sp咗15手。唔知到唔到7.25

英國富時又要放貨喎

ching們883 揸緊幾多貨？

都諗緊。。。941 out指數之前兩日就見底。。。 883 似要等星期二先有希望

咁多人買883

星期一想止賺先
6.5貨

放貨唔影響公司賺錢嫁

但會質低股價

有機會
呢兩日睇插多2棍深啲

6.5咁靚價 唔洗放啦

乜撚奧巴鹿

屌你我oxy坐撚咗成年前幾日先掂到條買入線又再跌過，對油股不抱期望諗住留俾個孫

要揀的話美國定外國石油公司相對好d ?

個人覺得外國 外國來講中東同加拿大油企